睇完有巴打話應該出葡撻餐之後

計我話
應該出個燒雞桶餐 配料淨係配薯格
Kfc 既燒雞 薯格 先係食唔停口

加多個中size飯